{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159548?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 옥화자연담은펜션"
    },
    "text": "うってつけペンションは忠清北道清州市美元面雲岩里に位置しています。 客室内では調理が不可能で、共用キッチンをご利用いただけます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合は30,000ウォンで炭とグリルを提供し、レンタルできる焼き網と炭火焼き板、そして手袋が含まれます。 幼児の場合、1人当たり20,000ウォンが追加料金として発生し、最大人数の超過はできません。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、動物の出入りはできません。 ペンションには無料Wi-Fiが提供されます。 屋外プールは夏期の5月から10月初めまで運営され、天候によって営業時間が変動する場合があります。 ペットを預かってもらえる施設はありません。 フットサル場も利用可能で、先着順または予約でご利用いただけます。 ペンションには売店があり、共用で電子レンジと冷蔵庫が利用できます。 ただし、現場の状況によって一部の施設の利用が制限される場合があります。 最後に、入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "結婚式場の場所はどこですか？",
            "answer": "うってつけペンションは忠清北道清州市美元面雲岩里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能で、共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は30,000ウォンで炭とグリルを提供し、レンタルできる焼き網と炭火焼き板、そして手袋が含まれます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり20,000ウォンが追加料金として発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の年齢制限はありますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、動物の出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の5月から10月初めまで運営され、天候によって営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットを預かってもらえる施設はありません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は予約が必要ですか？",
            "answer": "フットサル場も利用可能で、先着順または予約でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用スペースには何がありますか？",
            "answer": "ペンションには売店があり、共用で電子レンジと冷蔵庫が利用できます。ただし、現場の状況によって一部の施設の利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 494
    }
}